有冇人覺得d青甲由好似癌細胞

正常，白血球嘅功能就攞黎殺病菌，一旦變左做癌細胞，就會一邊吸緊個身體嘅營養，一邊破壞正常嘅組織，仲會愈生愈大舊

Yup